到底白色個啲係咩嚟

曾經係日本食過好似吉野家之類嘅連鎖牛肉飯店
咁唔識日文緊係睇圖叫
睇到有個牛肉飯上面有堆白色野
咁難得去到日本
緊係食啲香港無嘅嘢
點知一試 原來凍嘅 而且仲好腥
難食到即刻嘔出尼
到依家都好想知道係咩嚟
有無ching知

我都實估到有人會咁講
但真心問
想知咩嚟

以為白色珍珠

山藥

山藥？

唔係一片片
一開頭以為忌廉𠴱類
同埋我記得佢有送芥末

佢唔小心落左隻溫柔蛋，之後醒起你係買cheap啲個隻，然後用口吸返走，但吸唔乾淨，留低啲蛋白同口水

淮山蓉 通便好啊

這就是我們的白色珍珠

とろろ

即係淮山磨蓉

上網睇過圖
真係類似嘅野
如果我話佢又腥又難食
係咪好過份
我成碗飯都食唔落